\section{H}
    \subsection{Hash} Funzione non iniettiva (non invertibile) che genera un codice univoco utilizzato in termini di sicurezza.
	\subsection{HTML} (HyperText Markup Language) Linguaggio di markup solitamente usato per la formattazione e impaginazione di documenti ipertestuali disponibili nel World Wide Web sotto forma di pagine web.
	\subsection{HTTP} (HyperText Transfer Protocol) Principale protocollo per lo scambio di informazioni via internet.
